MTR 提醒員工 罷工...

正仆街

推

個email邊個send出嚟
想試吓佢俾人起底會唔會有自殺嘅念頭

前線個啲車長話請就請咩
垃圾office管理層就話大把人爭住做

send from gmail 名都唔夠膽開 收檔啦

車長人工先萬4蚊, 大把人爭住做?

開名啦

From: ho li
lihosuper@gmail.com

諗起炒七仔員工單野

得果萬4蚊???
的士佬都有兩皮

一向低
出名低過狗巴

罷工一齊要求加人工啦

用gmail出先係懦夫

我們即係邊個呀？佢代表緊邊個講野？啲車長個個開全名，呢條友仔話自己高層但做縮頭龜？馬時亨？

佢咁大反應，即係淆底啦

同一道理..
唔做車長出面大把野做…

Between, 罷工HR 未必可以炒, HR 亦都唔會增加自己Workload 去炒 (炒晒邊個開車？點樣短時間請人)

咁乞衣，呢d 工唔係鐵膠既話應該幾時走都得

笑L佐，大把人黎做，地鐵只係一個避風塘，唔係搵錢地方，🙂

《僱傭條例》亦訂明僱主或其代表不得：
阻止或阻嚇僱員行使上述權利；
因僱員行使上述權利而解僱、懲罰或歧視該僱員；
在僱傭要約中，規定僱員不可行使上述權利。

如果係工會搞既等俾人告啦

封信會係激將法令人罷工定嚇到人唔敢罷多D

咁快有負皮

幫手推

宜家入職萬六，計埋d allowance 應該都有萬八

如果你夠貼短期罷工

我就幫手搞到變長期罷工

示威者又成最大贏家

膽

無良公司

咩年代 仲靠嚇

激將法？

要揸揸巴士好過

咁低人工，屌，冇人會恨做

咁大反應, 仲要恐嚇你地唔好罷工
證明罷工有用，好撚驚罷工

連登長期有post一堆人想做

我以為番左80年
“你地唔做 大把人想做”
究竟寫既人脫節左幾耐

匿名屌人懦夫

聯署個個開哂名
話人懦夫自己又匿名
幫公司咁理值氣壯點解唔用internal email呀?

公平d 唔係MTR出既email 黎

on99 萬幾蚊你咪炒囉
再train過班人囉 都唔知邊個驚邊個
班車長最多咪食返屋企

話人懦夫又唔敢寫自己個名落去？

大把人
得15k狗屌呀

屌
同做保安差唔多

本身都驚車長被氹掂
我就覺得香港人受軟唔受硬嘅....咁係度多謝封垃圾email先

8月5號大罷工

九巴都要有腦係咁用手用腳 周圍望
地鐵就淨係撳掣開門閂門

請港鐵人力資源總監暨紀律人員薪俸及服務條件常務委員會-警務人員小組委員會主席鄭惠貞女士出黎解釋下啦唔該

CLS

屌你老母以為荀工咩

Li ho?

sent from gmail

署名都冇 send email 嗰個先係最冇勇氣嗰個 各位想罷工既車長希望你地諗下 呢一刻罷工可能你會冇咗份工 而隨之而來既係運動缺少咗你地既力量 因此失去一整個香港 希望車長們唔好係權威面前跪下

光復香港 時代革命

基本法第二十七條訂明香港居民享有「組織和參加工會、罷工的權利和自由」。本港並無法例禁止罷工，僱員有參加工會和罷工的自由和權利。

驚參與既人唔夠多
佢想激勵大家咋

大把人等住入黎做運輸

曲線叫人罷

仆街高層 良心何在？

who?

小巴佬好似仲高過佢...不過佢地坐MTR唔洗錢

我真係好撚驚呀

保安十二碼得萬四姐，車長起碼福利好

咪就係。跟本香港好多工都大把人爭

請一個要train咁耐，你請到都開唔到工啦

其實請病假係唔可以炒，講完

唔駛訓練咩你唔做大把人做
一次幾十個人唔做你點頂，
請人連訓練最少幾個月

越來越似大陸

似係激發緊人罷工

煲大佢

gmail

Li ho super?你好勁？

fake news

琴日聽電台個工會主席都話留意唔到罷工
而家有封咁嘅嘢 唔想罷都罷埋一份啦

咁多人做你慢慢請
我當你搵人加training 起碼都幾個月冇人

MTR都要用中文send email

佢咁清楚D站名email個簡寫既?

萬4
車長唔好怕啦
做個鳩hea IT support都有萬4

真係好撚驚

啲車長都已經實簽晒實名
都一定知呢間閪公司會秋後
其實唔駛呢封信都已經冇退路

唔係內部email

佢講得冇錯喎
我肯定8月5 冇乜車長罷

車長們，開名罷工再屌呢條仆街老母

出面大把工14，5k啦
唔做咪唔做，以為靠嚇就無人罷工？

on撚9，想要脅人? 我就唔信地鐵車長話做就做到! 佢地真係怯啲人罷工先會咁樣靠嚇

好人好姐改個名做ho li,咁係未姓shit架？

狗鐵咪試下一次過炒囉 睇下2個星期完全冇車長揸邊個蝕到仆街 仲未計罰款

13個月加bonus 14-15個月糧 好多人搶

靠嚇好賤格

竟然咁多人信? 笑死，擺明弱智黃絲用激將法喇，求人罷工唔成咪激將囉，記住，你地求人架咋

佢先係懦夫

14000 譚仔都18000

火上加油 曲線鼓勵車長大罷工
屌你老母你份工有寶呀？兇鳩啲車長

仆街

做咩姐佢
尋日應該要翻工既車長翻齊，都冇人罷

罷工

車長們，我教你點做
你將封 email, forward俾 HR, 車務管方
Cc 林卓廷，鄺囝，李卓人
叫HR交代點處理因職業安全而不能履行職務,
再交代點處理因信中事件而有可能發生嘅工業行動

我係香港人，8月5我會罷工

推撚爆佢，賤撚到

佢點會知 好多人想黎做？
一係佢屬於人事部
一係佢係車長既上級
而佢又話交人名去人事部，即係……

成日會比老細推出黎揹鑊，有鬼人想做咩
同埋啲人一請返黎就揸到車？

邊個係ho li

一開頭話人懦夫
如果唔敢罷工就真係懦夫

咁明顯。似係激將法 喎！

咁串 懦夫
比人睇死 屌佢老母

有d曲。曲到直

咁撚柒串
車長唔係唔罷啊?

求其搵個鐵膠都識啦，大典有寫架...

曲線推罷工

又放白色恐怖，收皮啦

同恐嚇有咩分別

Li ho super

會唔會叫李浩超

CLS, 佢咁做即係叫多d人出黎罷工

中文email

又口語又書面 讀撚多幾年中文先好學人出信

大家記得有病假呢樣嘢
有醫生紙呢樣嘢
如果公司因你病而炒你
勞工處見！

MTR夠膽就炒
相信D車長會全面罷工

ho li?

炒撚哂D車長，叫D傻鳩office guy落嚟渣車囉

萬幾蚊 15個月好多人搶？

係咪曲線黎

屌 車長都恐嚇 工作環境受巨大壓力

MTR用gmail架咩

lihosuper@gmail.com

我就唔信佢會一次過炒晒

樓主可否改下標題？就咁睇標題會令人以為「mtr提醒員工罷工」

夠穩定掛
無記錯入職要求都高

起佢底，等佢做過街老鼠

馬時享走咗啦

佢夠撚膽咪炒佢全部車長囉
到時冇人開工冇地鐵坐香港交通癱瘓

會唔會係打人個TCI

車長唔使怕，全港市民撐你地！

唔係好高，正正常常，識中英文，又唔怕悶就得

dklm 唔係咁都忍呀嘛

邊位呀？

通常西工都有呢句，唔做大把人做

我以為有幾高人工

咁字都唔識打
學人出公開信
On9

賣港ge香港公司

李豪? 李X豪?

支持起底

李豪

2隻字名 高機率新移民

禁幾個掣 阿嬸都識

炒咗咩？

高就唔高架啦，不過年年14個月糧又福利唔差，其實ok la

出到匿名信即係話有啲高層已經驚到賴屎
如果真係出現罷工
隨時連自己都人頭不保

一開始就話人懦夫, 但係自己就用gmail 唔用公司email 去send 怕人發現?

gmail?

中文好差

請記住好多車長實名聯署支持大家
請不要就他們的薪酬待遇作不必要的評論
謝各位手足

你炒一個就集體辭職 你想冇人開車？

點解要用私人email？ 咁有權威就開命用公司account

倒不如…

萬四，大把人做？

罷工秋後算賬係可以告佢非法解僱
當然不合理罷工=曠工=收warning再炒/即炒
但呢次罷工唔係不合理，參與社會運動同工會運動而罷工，僱主恐嚇+秋後算帳係可以告佢

希望佢地唔好罷工, 當日返工全力按章工作, 更加幫到我地手

好撚串呢條友
大罷工啦，蝕底果個一定係佢
仲要起埋佢底，到時睇下邊個懦夫

咁要個阿嬸識電路 識英文

topic 為難管方
字都未識寫

ihosuper@gmail.com
如果係真職員都應該係層級極低的散仔
係大佬就用公司AC send啦

20萬年薪

藍絲有D真係咁ON9架
曲直難分

地鐵 it做嘢唔該 匿咗名應該都仲睇到邊個ip send出嚟？

用 gmail 出信
署名又冇
邊個係懦夫

自膠 原來用gmail

支持車長罷工，為咗社會未來，絕對唔介意冇地鐵坐

香港人，8月5 齊上齊罷

靠嚇呀!!?? 好驚

唔好睇小車長
Respect

Push

發夢有高層再用另一個GMAIL全力支持罷工

唔好笑我啦 太嬲啫

甘你老母

每年有接近一萬個申請

低職都咁撚串？
藍絲真係我地嘅成長目標

地鐵車長辭職出黎可以做咩?

狗鐵車長只係水泡，個個一路做一路等出面offer，你睇流失率幾高就知啦，大把人做，我呸

Gmail

政府工，好多人都係

咁撚樣嚇鬼呀！？
罷撚硬

14個月 仲要輪班 星期六日呢

朋友正常白領16-17個月

如果繼續留害群之馬 咪真係分化囉
唔查就繼續錯落去

呢啲 post 請畀正皮
標題黨、fake news、假膠先至用負皮，以資識別

大陸人管治式口吻態度

甘乜撚野呀

罷工團結強心針方案

Gmail?

死仆街mtr，香港人每天都要不合作運動

香港既管理層=含家產

藍絲又勇武又大膽

有冇巴絲可以起到佢底

屌你老母

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

似助攻多啲喎

名都唔敢出 正垃圾

有極大組織先係罷工
否則只會是曠工

push

好撚似激將法

就算網上話罷工
工會都唔會罷
因為佢地都知罷左真係會冇左份工
到最後一個罷工既都冇

工會講就天下無敵 做就...

公司內部 email 係咁show

倒是佢有曬站頭email 應該係內部人搞

站頭email 求其搵個人問都知道係簡寫後suffix 啦

屌 我以為好高
譚仔阿姐都高人工過你
出埋呢d email係咪知自己對公司可有可無怕屎都無得食

交予人事部處理....我笑到收唔撚到聲
風紀佢跑呀

因參與罷工被炒嘅人注意

Take風險 & 自己執生

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

唔好on9
港島商廈保安9碼輪更有入職18k

車長洗唔洗輪更

fact check?

罷工是依法權利。威脅者違法恐嚇。上法庭！

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

d文筆咁差既

無知一問, 而家仲有冇功德完滿呢樣野玩

集體辭職

16k，7月同12月再出雙糧

現在就8號波，現在擺工等班返屋企既港豬無屋企返就真係嬲喇

好假WOR封野 大公司EMAIL用中文?

曲線？

唔罷工咪個個停多幾分鐘
已經夠玩

出匿名信話人懦夫

根本依個政府縮影黎
不過mtr罷工一定易好多
只要夠齊心 狗鐵一定冇聲出
夠膽抄撚晒啲車長囉
你地俾佢嚇到既話就係中佢計
同埋令有份罷工既人更加危險

員工/家屬 乘車優恵

仆你個街，罷工係人權黎

罷工 罷工

External Email?

你好 super

16k.....少到唔得.....